尼馬預測英超:曼城蟬聯冠軍 利物浦無緣前四

據英國媒體《每日鏡報》報導，巴黎球星尼馬近日接受採訪時被問到了誰能獲得今季英超冠軍的問題，尼馬表示最看好曼城。而同樣是奪冠熱門的利物浦則被尼馬看衰。

尼馬說：「這是一個非常困難的問題，非常困難。但是曼城會贏得冠軍，曼聯會是第二，車路士第三，熱刺第四。」而當被進一步追問是否忽視了利物浦時，尼馬表示並沒有。顯然，巴西人並不是很看好利物浦的實力。

值得一提的是，今季的歐冠盃小組賽中，巴黎聖日耳門和利物浦同分在了C小組。屆時，尼馬有機會和他看衰的利物浦正面交鋒。